follow 大波madam 你的資料隨時已曝光

未見過波咩

醒目就開個新acc follow咪得囉

成世未見過波？連登仔咁撚廢？
見到個波就失撚晒焦
你班撚樣點成大事

撐警唔follow得？

你個名已經回答咗你

自推

follow唔一定係連登仔
其他討論區都有人講

用假ac睇j圖是常識吧

on9 仲有人睇女 用main電話真acct

肚腩 大到不了

總有人谷精上腦

你老母大把女睇啦，條臭閪又唔係靚